收到WhatsApp 2FA email，想知咩料？

想問下咩黎？
唔小心禁左一下！係咪有毒？

恭喜哂

Turn off左

除左恭屎你真係諗唔到可以講咩

Big brother watching?

恭喜曬